612人道支援基金 記者會

其實知道有咩基金 幫助到大家係好重要
捐左出來既錢 要好好利用幫助有需要既人
請各位幫手推post

我無野講